\section{Тестирование, руководство пользователя}
После запуска программы видим окно как на рисунке \ref{fig:startscreen}:
\begin{figure}[htb]
\centering
\includegraphics[scale=0.3]{start}
\caption{Окно программы}
\label{fig:startscreen}
\end{figure}
Сразу после запуска программы начинается процесс распознавания (рис.\ref{fig:recognition})
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.3]{recognition}
\caption{Распознавание символов}
\label{fig:recognition}
\end{figure}
Также возможен показ бинаризованного изображения(рис. \ref{fig:binary}) и контуров (рис. \ref{fig:contours})
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.3]{binary}
\caption{Бинаризованное изображение}
\label{fig:binary}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.3]{contours}
\caption{Найденные контуры}
\label{fig:contours}
\end{figure}
Пользователь может провести распознавание символов с графического изображения(рис \ref{fig:static})
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.3]{frompicture}
\caption{Работа со статичным изображением}
\label{fig:static}
\end{figure}
При тестировании алгоритмов сегментации использовалось изображение с веб-камеры. Разрешение веб-камеры 0.3 Мп.